★工聯會到美國領事館抗議 要求釋放 孟晚舟

工聯會今日（9日）就事件到美國駐港澳總領事館請願，要求釋放孟晚舟。工聯會成員鄧家彪形容，孟晚舟是「引以為傲的CFO（首席財務官）」，惟美國以拘捕孟為發起貿易戰的一環，對事不對人。他又形容，華為公司代表國家強盛，是「自力更生」的代表。

吓......
關你撚事咩......

屌你老母影衰香港

抗咩議 直接闖入拘留個駐港大使

侵侵個面具又幾盞鬼

工聯會搵人解釋下點解佢有3本護照未

有無人知幾錢一次遊行

加拿大拉架屌

支持啊!
支方應該拉埋人地個大使還手

呢班焦土派勇武過關sir

咁當年強國鬼祟捉桂民海又點樣計

佢地夠領事館入面d美軍打先算

點解無人做臥底
認住呢班為左1千幾百出賣香港既聰明人

支持掟菠蘿

on9 肥平又見你地搞咁多野

佢地係唔係用iphone?

蟻多嬲死象

又出黎搞事
咪搞亂香港喇 香港要拼經濟拼民生 不要政治化

工賊會關你撚事咩

直頭要燒左美國大使館佢啦
咁香港關係法就......hehe

g持
(焦土)

行動焦土派
同美加講清楚中港已一體
香港只係蝗民白手套

垃圾鄧家彪
連埋周浩鼎

東涌

做乜撚嘢

老貓有咩意見

叫支聯會算啦

焦土派

工賊會賤種畜生吠兩聲就有用？
醒少少就收聲啦

點解唔係去加拿大領事館？

去美帝領事館托咩

搞大啲，搞個全港藍絲廢老大遊行呀笨

專做埋d柒野

柒到唔敢睇！！！！

BTW，禮義廉同呻吟党呢？？？

今次真係晚舟不保了

佢地仲乜事？

如果有條友係入面大嗌「取清香港關係法！還我香港自由！」

咁就真係好好睇

工聯會唔係理呢d才對咩？

香港地盤佬追債系列 （追人工）

取消

屌你老味梁子穎，想當年帶政治入校園

搞清楚佢攞咩護照先啦，btw...佢cfo關你工人階級撚事咩

工聯會唔幫工人反而做呢啲野？

成班廢中收美國佬錢反中亂港 再係咁落去香港一定會被邊緣化

資聯會

美國人唔識中文,d banner係中文係咩玩法

關你撚事咩工聯會 係都要沖出黎柒

何志平幫華信能源幫国家搞一帶一賂，你又唔幫手

影底哂佢啦

美國簽證

重點係唔關美國事
係加拿大拉人

干擾別國內政

又多條證據

笑撚死，話外國侵害人權

之前又唔見工賊會幫何志平出頭，世態炎涼

晚晚9

成班二打六 on99

中國人絕對有犯法既人權

呢啲on9 仔民族主義上腦
同義和團冇分別

入面有美軍駐守，你班垃圾佢一槍一件啦

以為係香港? 行政干預司法?

加拿大冇駐港澳總領事館咩?

收一千幾百就出賣自己係咪唐人獨有？

丟掉幻想 準備鬥爭啊
當年共匪佔領東北拘留左駐瀋陽嘅美國外交官
你班愛國分子快撚啲仿效 衝入去拉美帝主義者出嚟

肥平

我中學個阿sir

關你撚事咩
人地外國公民

喺班冇學識呀叔眼中
美國人無啦啦拉左個中國人
而且係華為高層
一定係美國唔岩

班呀叔全部都自己死慳死抵科水買華為電話撐國貨
點同班大陸精英咁
手揸iphone 口讚華為

被問到會否聲援被美國判處賄賂罪成正待判囚、本身為港人的前民政局局長何志平時，陸以「我哋唔想模糊焦點」為由拒絕表態，鄧也沒正面表態

工聯會表示唔識邊個肥平

派臥底
搶大台

戇鳩到一個點

咩都關美國事
美帝

呢班廢老乜都唔知就為反而反，影衰香港

未移交架on9，有少少常識好冇，仲係加拿大嘅事黎

工聯會

連邊個拘留緊佢都搞錯

呢班顛狗快D佔領去美國領事館啦

叫大蛇丸用穢土轉生召喚毛澤東出來

就係呢班人成日出嚟示威搞亂香港

神功護體 刀槍不入

工聯會真係食撚屎 當時銅鑼灣書店5個人比大陸非法拘留 屁都唔夠膽放 依加關你撚事咩 屌你老母

點解唔做炸彈，炸死個美國領事。
一係就等個美國領事坐車出去個陣攔截佢。之後潑汽油縱火燒死佢啊。
屌你老母

為咗保住華為員工嘅飯碗

點同！
然國鬼鬼祟祟無人知
加拿大咁光明正大 唔計

未去啫

咁肥平呢！

加拿大wo腦細

豬隊友

焦土派應該趁機會去支持下

關美國咩事

入去屌啦廢物

強烈譴責工賊會干涉別國內政，搞亂香港

被問到會否聲援被美國判處賄賂罪成判囚、本身為港人的前民政局局長何志平時，陸以「我哋唔想模糊焦點」為由拒絕表態，鄧也沒正面表態，只稱今日主要聲援孟晚舟，指華為若被美國摧毀，中國人會很痛心，「所以性質唔同」。

一個係漢人
一個係南蠻

示威者有邊個知道所有來龍去脈吖。

佢地唔識去掛

工聯會呢啲咁嘅垃圾好心就咪搞咁多柒野啦

成班人做乜嘢？

呢排真係狗嚟 支那主人講乜就講乜

愛党爱国嘅下場
召喚小鳳姐同李嘉欣

幾時組團聲援

send d圖比rubio同trump先

鼎鼎依頭做遊說 你在度咁搞野代表咩

支爆中，應該冇咁多錢

柒少陣啦屌

华为清退老员工？任正非：30岁别想着数钱
唔去華為公司抗議嚴重年齡歧視，工會同勞工對著幹。

原來工聯會都支持焦土

證明「支」聯會班人係幾咁聰明

支持鄧膠錶 絕食同自焚 以示愛國愛黨之心

主席岩岩先傾掂數 連佢都唔出聲
你班友咁多事做咩

人地比哂理由都話無理

義和團 老美驚到失禁！

－班白痴仔！

因為無比錢叫佢地咁做

成班人甩皮甩骨

成班分裂社會搞亂香港

爛頭卒

上面俾雞碎搵爛頭卒做show

支持工賊會出醜

支聯會

永遠企係工人對面

粗暴干涉美加內政

我敢肯定班廢老出事前根本唔知孟晚舟係邊個
一出事就愛國上腦係唔係都屌左先
識條撚咩你地 咪又係咩都唔知出黎發表意見

自力更生
依家咪畀個機會你第時做更生人士囉

星期日開門咩?

寫英文啦
中文人地邊識睇呀

特登搵人哋無返工果日去人哋大門口做場大龍鳳

唔譴責大陸侵害人權

係咪嗰個搞鳩廚房佬個名校老師

加拿大藉香港居民，關中國咩事？

佢地唔係應該為工人爭取權益？

依家拉佢咪對事不對人囉？

就係知佢唔開門先去

今次西方世界打正要害
自宮聯會都係聽order

係勁多五毛出動
呢次真係買定花生

膠錶著撚埋紅色衫成個怨婦咁

蝗軍

鄧家彪同陸頌雄呢兩條撚樣，近來好勤力奶共，係咪知道刁總近來除惡掃黑，想做深圳市羅湖區掃黃辦首席試鐘男(Chief Trial Fucking Officer - CFO)，專職去試鐘，手推口爆完，就話自己係試鐘辦，走骨場，加拉人。

星期日美國領事館休息至敢去

岩啦 同心打倒美國鬼子

幾時取消關係法
香港呢兩隻字依家真係難聽過粗口

會唔會掟菠蘿入大使館

衝入去綁架使館班人要求交換放人、取消關係法啦

成班現代拳匪

英國佬晒百年教你地做正常人，咁快打回原形

關佢撚事？

民建聯都未出聲工聯會出聲先
係民建聯班商家喺美國有利益先遲攪到遲出嚟定工聯會真係太愛國太紅攪到最早衝出嚟

岩架喇
繼續撩美帝啦
睇香港幾時死

鬼識睇英文咩，呢班垃圾
美國兩年前已經睇緊呢間解手軍公司啦
咪住，幾時去堆英國、日本領事抗議唔用賊為

禁止班仆街進入加拿大同美國

終於再唔係見到泛民遊行嘅新聞

用iPhone

唔怪得工聯會係建制地位咁低
咁撚戇𨳊
小心刷錯鞋

「黃色工會」？？
延伸閱讀：

工聯會幾時向美國宣戰

好呀
我睇睇關係法點搞先